Завдання

Написати реалізацію кнопки "Показати пароль". Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.
Технічні вимоги:

    У файлі index.html лежить розмітка двох полів вводу пароля.
    Після натискання на іконку поруч із конкретним полем - повинні відображатися символи, які ввів користувач, іконка змінює свій зовнішній вигляд. У коментарях під іконкою - інша іконка, саме вона повинна відображатися замість поточної.
    Коли пароля не видно - іконка поля має виглядати як та, що в першому полі (Ввести пароль)
    Коли натиснута іконка, вона має виглядати, як та, що у другому полі (Ввести пароль)
    Натиснувши кнопку Підтвердити, потрібно порівняти введені значення в полях
    Якщо значення збігаються – вивести модальне вікно (можна alert) з текстом – You are welcome;
    Якщо значення не збігаються - вивести під другим полем текст червоного кольору Потрібно ввести однакові значення
    Після натискання на кнопку сторінка не повинна перезавантажуватись
    Можна міняти розмітку, додавати атрибути, теги, id, класи тощо.
